[{"title":"'Minha candidatura a deputado estadual \u00e9 um milagre', diz Rog\u00e9rio Sorriso","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101524\/minha-candidatura-a-deputado-estadual-e-um-milagre-diz-rogerio-sorriso"},{"title":"Justi\u00e7a divulga percursos e hor\u00e1rios de \u00f4nibus para transporte rural de eleitores no domingo","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101501\/justica-divulga-percursos-e-horarios-de-onibus-para-transporte-rural-de-eleitores-no-domingo"},{"title":"Propaganda eleitoral gratuita no r\u00e1dio e na TV termina nesta quinta-feira","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101497\/propaganda-eleitoral-gratuita-no-radio-e-na-tv-termina-nesta-quinta-feira"},{"title":"Fl\u00e1via Azevedo, candidata a deputada federal: \"Eu entrei na pol\u00edtica para meter o p\u00e9 na porta\"","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101428\/flavia-azevedo-candidata-a-deputada-federal-eu-entrei-na-politica-para-meter-o-pe-na-porta"},{"title":"PM e demais for\u00e7as de seguran\u00e7a detalham esquema de seguran\u00e7a para as elei\u00e7\u00f5es no Paran\u00e1","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101394\/pm-e-demais-forcas-de-seguranca-detalham-esquema-de-seguranca-para-as-eleicoes-no-parana"},{"title":"Eleitores n\u00e3o podem ser presos a partir desta ter\u00e7a-feira (27)","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101265\/eleitores-nao-podem-ser-presos-a-partir-desta-terca-feira-27"},{"title":"Candidato a deputado estadual, Giuliano Turetta defende Regi\u00e3o Metropolitana de Umuarama","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101247\/candidato-a-deputado-estadual-giuliano-turetta-defende-regiao-metropolitana-de-umuarama"},{"title":"A partir de hoje, eleitores e candidatos s\u00f3 podem ser presos em flagrante","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101216\/a-partir-de-hoje-eleitores-e-candidatos-so-podem-ser-presos-em-flagrante"},{"title":"Urnas eletr\u00f4nicas estar\u00e3o equipadas com fones de ouvidos para deficientes visuais","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/99881\/urnas-eletronicas-estarao-equipadas-com-fones-de-ouvidos-para-deficientes-visuais"},{"title":"Pesquisa Ipec indica que Lula abriu 17 pontos de diferen\u00e7a sobre Bolsonaro","link":"https:\/\/obemdito.com.br\/noticia\/101199\/pesquisa-ipec-indica-que-lula-abriu-17-pontos-de-diferenca-sobre-bolsonaro"}]